諗兩諗，達狗唔出聲默默賺中共錢其實已經算好

利申非達狗打手亦都從來冇睇過佢，亦唔是幫佢洗地

話說我留意到有堆youtuber實況主，未必係好出名個d，雖然我都唔係好知要點界定佢出唔出名
之前講完抗爭野，數臭完中共之後(反送中個陣)
轉個頭唔係去玩支那驚(eg VALORANT)，就係幫d垃圾免洗支那手遊賣廣告同直播玩(eg命運的法則)
而家諗返轉頭，達狗都算係表裡如一，忠於自己，決心要做狗做人民幣奴隸
好過呢班人做雙面人口講光復香港但暗地裡賺人仔/比錢比個資中國

你都on9 達狗咪又係靠呢啲上位
而家紅咗就唔講 有乜嘢分別呀

你會唔會好欣賞d差佬表裡如一，做隻忠黨愛國既賤種狗?

我之前都係咁講
但有一堆人話達狗未講之前就已經紅
咁佢地咁講我咪順佢地意囉

我幾時有欣賞達狗呀
話佢表裡如一好過雙面人都算係欣賞佢？

咁你講乜鳩默默賺中共錢算好呀
偽黃點都好過真紅啦柒頭

偽黃好過真紅點解又咁鐘意批鬥偽黃
食m記有罪但玩中國驚就冇罪

應該好似大丁咁
賺手足錢

其實唔講其他野，只講佢拍打機片既質素，一早回晒塘啦
聽到佢完全冇晒團火，打機由真心鍾意變左例行公事，打恐怖驚驚嚇位佢一早知，專登去觸法扮驚。應該要激動既時候比罐頭反應，個人心不在焉。其實佢一早轉左型做出show，d片好早以前都冇心再做

偽黄真係好過真紅
廢話

引戰狗死全家

A

無知一問
佢而家有咩business關人仔事

S

睇pewdiepie打機仲好